{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025554?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 FORESTAR(포레스타)"
    },
    "text": "2018年9月14日にフォレスタホテル新村店がGRAND OPENしました。 車の駐車はチェックイン時間から可能で、1部屋につき1台の車のみ駐車できます。 チェックイン時間以前に駐車する場合、追加料金が発生します。 無限大室イベントは平日月曜日から金曜日まで10時から12時まで入室した場合のみ18時まで利用可能で、祝日と特定日には適用されません。 注意すべき点は、無限の貸室イベントは平日(月~金)にのみ使用できるということです。 また、退室時間を過ぎると1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、デラックス客室のデザインは11種類で、指定予約はできません。 鏡部屋の客室の場合、現場に到着した際にお知らせいただければご案内いたします。 全客室でネットフリックスをご利用いただけます。全客室は禁煙です。 また、未成年者の出入りは禁止され、身分証明書の確認が必須です。 フォレスタホテル新村店は、貸室の場合、全客室が2名基準であり、人数の追加はできません。 宿泊の場合、デラックスとスイート客室が2名基準であり、人数追加はできません。 また、最初に入室した人数以外の追加入室が確認された場合、強制退室措置となり、払い戻しはできません。 男女同室での宿泊は3人以上の異性間は不可であり、男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 ノートパソコンのレンタルシステムもあり、フロントから客室へノートパソコンをレンタルしてくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォレスタホテル新村店の駐車場はいつ利用できますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村店の駐車場はチェックイン時間から利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以前に駐車する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックイン時間以前に駐車する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無限大室イベントはいつ利用できますか？",
            "answer": "無限大室イベントは平日月曜日から金曜日までの10時から12時までの入室時に利用可能です。"
        },
        {
            "question": "無限大室イベントは祝日や特定の日にも適用されますか？",
            "answer": "無限大室イベントは祝日や特定の日には適用されません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎると追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を過ぎると1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室のデザインは何種類ありますか？",
            "answer": "デラックス客室のデザインは11種類あります。"
        },
        {
            "question": "鏡部屋の客室は予約時に指定できますか？",
            "answer": "鏡部屋の客室は現場に到着した際にお知らせいただければご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "全客室でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村店の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、フォレスタホテル新村店の全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の出入りは禁止されており、身分証明書の確認が必須です。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村店の貸室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村店の貸室は全客室が2名基準であり、人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "フォレスタホテル新村店の宿泊は何名まで利用できますか？",
            "answer": "フォレスタホテル新村店の宿泊はデラックスとスイート客室が2名基準であり、人数追加はできません。"
        },
        {
            "question": "追加の入室が可能ですか？",
            "answer": "最初に入室した人数以外の追加入室が確認された場合、強制退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は3人以上の異性間は不可であり、男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルシステムがあり、フロントから客室へノートパソコンをレンタルしてくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 637
    }
}